係地鐵search緊”體能”嘅巴打入一入

你好正
求pm

你係味戴黑框 格仔shirt衫果個?
著Vans呀嗎

係地鐵search緊”體能”嘅巴打入一入

+你個名

又係HEHE?!